Не авторизован, корзина, чит-лист.

- Тестовые данные:  
  
  Ценовые категории:
  
  1) 0-49 р  | Скидка 0 %
  2) 50-3499 р  | Скидка 1.00 %
  3) 3500-4999 р  | Скидка 1.50 %
  4) 5000-7499 р  | Скидка 2.50 %
  5) 7500-9999 р  | Скидка 3.00 %
  6) 10000-14999 р  | Скидка 4.00 %
  7) 15000 р и больше  | Скидка 5.00 %


- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован.

2. Открыта страница:

тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/

прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/catalog/

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником из первой ценовой категории, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Проверить сумму за товар и скидку за объем.
  
  5. Удалить товар из Корзины.
  
  6. Повторить для каждой ценовой категории из тестовых данных.

- Ожидаемый результат:
  
  1. В поле "Скидка за объем" скидка соответствует указанной в тестовых данных для данной категории.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-07-25 | 18:11 | Chrome 114.0.5735.199 | PASSED | --- | --- | --- | --- | 
|2023-09-28 | 09:38 | Chrome 117.0.5938.89 | PASSED | Safari 16.6.1 | PASSED | --- | Мария | 

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-07-25 | 18:11 | Chrome 117.0.5938.89 | PASSED ||||  |
|||||||||